其實神秘學同中二病有乜分別？

咪一撚樣？

支持樓主！

冇人研究？

中二病會畢業
神秘學唔會